呢排點解咁多天災人禍

點先可以正面D